msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "Wizard"
msgstr "设置向导"

msgid "Inital Router Setup"
msgstr "路由器设置向导"

msgid "Wan Settings"
msgstr "上网设置"

msgid "Wireless Settings"
msgstr "无线设置"

msgid "If you are using this router for the first time, please configure it here."
msgstr "如果你首次使用这个路由器，请在这里简单设置。"

msgid "Three different ways to access the Internet, please choose according to your own situation."
msgstr "三种不同的上网方式，请您根据自身情况进行选择。"

msgid "Set the router's wireless name and password. For more advanced settings, please go to the Network-Wireless page."
msgstr "设置路由器的无线名字和密码，更多高级设置请进入 网络-无线 页面。"

msgid "Lan Settings"
msgstr "内网设置"

msgid "Ugreen Network@2025-2030 All rights reserved"
msgstr "绿联网络@2025-2030版权所有"

msgid "Network Settings"
msgstr "网络设置"

msgid "RAW Printer server"
msgstr "RAW打印服务"

msgid "Print Settings"
msgstr "打印设置"

msgid "USB Printing Service (RAW)"
msgstr "USB打印服务（RAW）"

msgid "Enable Print Service"
msgstr "打印服务开关"

msgid "LAN Port"
msgstr "有线网口"

msgid "Configure network parameters for the LAN port"
msgstr "这里设置有线网口的网络参数"

msgid "Wi-Fi AP"
msgstr "无线AP"

msgid "Wi-Fi Settings"
msgstr "无线设置"

msgid "Wireless AP"
msgstr "无线AP"

msgid "Wireless AP (Management)"
msgstr "无线AP（管理）"

msgid "Wireless AP (User)"
msgstr "无线AP（用户）"

msgid "This Wi-Fi AP is used to extend the Ethernet port to connect to the upstream network."
msgstr "这个无线AP用来扩展有线连接的上游网络。"

msgid "This Wi-Fi AP is used to access the management interface."
msgstr "这个无线AP用来访问管理界面。"

msgid "Configure the Wi-Fi AP"
msgstr "这里设置无线AP的参数"

msgid "Wi-Fi Bridge"
msgstr "无线中继"

msgid "Wi-Fi Bridge"
msgstr "无线中继"

msgid "Configure the Wi-Fi Bridge"
msgstr "这里设置无线中继的参数"

msgid "AP Network"
msgstr "AP网络参数"

msgid "STA Network"
msgstr "STA网络参数"

msgid "SCAN Wi-Fi"
msgstr "扫描无线"

msgid "System Settings"
msgstr "系统设置"

msgid "Device Status"
msgstr "设备状态"

msgid "Enable <abbr title=\"Dynamic Host Configuration Protocol\">DHCP</abbr> for this AP."
msgstr "为AP开启DHCP服务"

msgid "Backup / Upgrade"
msgstr "备份/升级"

msgid "USB Device Share"
msgstr "USB设备共享器"

msgid "Printer Info"
msgstr "打印机信息"

msgid "USB Info"
msgstr "USB信息"

msgid "Configure the Wi-Fi AP and Wi-Fi STA"
msgstr "设置无线AP和无线中继参数"

msgid "Wi-Fi Wizard"
msgstr "无线设置向导"

msgid "Network Connection Settings"
msgstr "联网设置"

msgid "Configure the network connection method for the print box"
msgstr "设置打印盒子的联网方式"

msgid "Auto Connect"
msgstr "自动连接"

msgid "Connect to"
msgstr "连接到"

msgid "Management IP"
msgstr "管理口 IP 地址"

msgid "Management Subnet Mask"
msgstr "管理口子网掩码"

msgid "Not connected, Please check your settings"
msgstr "未连接，可能找不到上级 Wi-Fi 信号，或者密码不正确，请检查！"

msgid "LAN Port Setting"
msgstr "有线网口设置"

msgid "Printer not detected. Please check if the USB printer is properly connected."
msgstr "未检测到打印机，请检查 USB 打印机是否已正确连接。"

msgid "Printer IP (Wi-Fi)"
msgstr "打印机无线IP"

msgid "Printer IP (LAN)"
msgstr "打印机有线IP"

msgid "Local Network Settings"
msgstr "本机网络设置"

msgid "Configure the Wi-Fi Parameters"
msgstr "设置无线的参数"

msgid "Wi-Fi MAC:"
msgstr "无线MAC地址："

msgid "LAN MAC:"
msgstr "有线MAC地址："

msgid "System Logs"
msgstr "系统日志"

msgid "Connected Stations"
msgstr "已连接站点"

msgid "Rate"
msgstr "速率"

msgid "Connected Duration"
msgstr "已连接"

msgid "IPv4 subnet mask"
msgstr "IPv4 子网掩码"

msgid "Basic device information (e.g., hostname or time zone) can be configured here."
msgstr "此处配置设备的基础信息，如主机名称或时区。"

msgid "Sync with Browser Time"
msgstr "同步浏览器时间"

msgid "Sync with NTP Server"
msgstr "与 NTP 服务器同步"

msgid "Time Zone"
msgstr "时区"

msgid "Candidate NTP Servers"
msgstr "候选 NTP 服务器"

msgid "Change the administrator password to access the device"
msgstr "更改访问设备的管理员密码"

msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

msgid "Click \"Generate Backup\" to download a tar archive of the current configuration file."
msgstr "点击“生成备份”下载当前配置文件的 tar 存档。"

msgid "Generate Backup"
msgstr "生成备份"

msgid "Upload a backup archive to restore configurations. To reset the firmware to its initial state, click \"Perform reset\" (only valid for firmware in squashfs format)."
msgstr "上传备份存档以恢复配置。要将固件恢复到初始状态，请单击“执行重置”（仅 squashfs 格式的固件有效）。"

msgid "Restore to Factory Settings"
msgstr "恢复到出厂设置"

msgid "Restore Configuration"
msgstr "恢复配置"

msgid "Upload Backup..."
msgstr "上传备份..."

msgid "Custom files (certificates, scripts) will be retained on the system. To remove them, perform a factory reset first."
msgstr "自定义文件（证书、脚本）会保留在系统上。若无需保留，请先执行恢复出厂设置。"

msgid "Flash New Firmware"
msgstr "刷写新的固件"

msgid "Upload a sysupgrade-compatible image here to update the running firmware."
msgstr "从这里上传一个 sysupgrade 兼容镜像以更新正在运行的固件。"

msgid "Flash Firmware..."
msgstr "刷写固件..."

msgid "Reboot the system on your device"
msgstr "重启您设备上的系统"
